日本隊同韓國隊真係高下立見

日本呢d咪踢波囉
垃圾泡狗剩係識諗點樣犯規

日本隊好熱血
落後緊係諗點樣追返 比班力架狂批踭都無發火
韓狗就係諗點樣打mma

成日話02年單野咁耐唔好講
根本韓狗本性就係咁 冇得改
將來都會比人反

日本仔用生命踢波

根本韓狗由民族文化到個人修養都係垃撚圾
得傻閪港女同埋柒頭mk先吹捧

韓狗同支那其實不相伯仲